215 和記歡呼區

Goal!!!!

公佈左派特別息？

細聲d啦

應該就呢幾日有消息出la

我2.8至2.9入左好多貨

215 i love you

董事會都開咗但唔派息喎

有消息？ 未買夠就上左

大家唸住幾錢放?

坐左成年 回家了

好感動

推

苦盡甘來

(8.25+45.18)x24.1%=12.88億
依家用4.71億就買到？
我有冇理解錯
求屌醒

jump得 派息前入

話撚左長和系既唔好買

Victor 對股東差，又小氣，食撚屎啦佢

之前已沽晒 1，6，215